[走鬼]格老：聯儲局不應向政治壓力妥協

【Now新聞台】美國聯儲局前主席格林斯潘表示，聯儲局不應該向政治壓力妥協。

格林斯潘接受美國一個電視台訪問時說，他出任聯儲局主席近十九年期間，於作出貨幣政策決定時，比喻自己戴上耳罩，不受政治壓力干預。他說聯儲局聽取市場意見時有時會尊重，有時則不會，但不會因為市場意見而改變貨幣政策。

另外，格林斯潘表示美股牛市已經結束，雖然未來股市仍然有可能上升，但股市走勢轉穩並大幅反彈的可能性已經很微，呼籲投資者應作最壞打算。

落個長命PUT, 下年買樓

格老出名燈